12月尾去韓國首爾旅行

巴打絲打們有冇好嘅行程提議
另外除夕倒數好似得首爾塔同普信閣有活動 有冇巴打絲打去過 有咩意見

有冇人

咪撚去普信閣倒數 多人到你唔會睇到野 我上次去成程望信前面個警察 倒數緊都唔知 走嗰時似沙甸魚 基本上雙腳離地都移動到

重點左右隔離全部香港人 極on9

咁唯有去首爾塔

絲打有冇必去嘅地方/餐廳建議

人嚟

upupup

來自星星的你入面金秀賢去過果間烏冬店 唔記得咩站 google 下就有
好好味 中午時間好好多韓國打工仔

弘大好似係夜蒲區

要避開繁忙時段

仲有冇人

單機版

食過一般 儒林麵館

馬場食牛
自己上網搵地址
可以去杜如風介紹嗰間買牛
都幾新鮮

儒林麵館유림면

土俗村參雞湯食人參雞

梨太院站 有一間PIPE賣pizza
附近都多岩後生食既餐廳

惠化站 內街有間雙層露天既西餐廳
夜晚去食有feel

依間有諗過 仲有陳玉華同埋孔劉 但係得6日 唔想食3日雞

冬天會唔會好凍

想食啲韓國啲嘅 烏冬好似...

唔該巴打

唔該曬巴打

伸手黨!!!!!!!!

自己都有搵下資料 但係太多間 6日食唔曬 所以睇下大家有冇建議 集思廣益

人黎

去過 抵過出面餐廳食 不過條街都幾污糟 好多屠宰左既牛係街邊

平好多
明洞食貴到
買埋返去 自己整

冬天去 餐廳入面凍唔凍

出外旅遊第一件事 ------- 買本正文社旅遊書要睇晒才揀選自己想去景點食店.

有冇做以上件事先????

冇 宜家去旅行要買書架咩。。

巴打幾時去 我都十二月去

12月30

波拉梅站附近有間叫八八海鮮鍋
個人認為好食
另外記得下載韓國地鐵同韓巢地圖
非常有用

講漏左弘大有間豬手都好好食
韓巢地圖可以搵到
叫myth豬蹄

12月頭去

有下載嗰地圖同地鐵呀！

好似好正咁

橋村炸雞

依個我諗住外賣去酒店食 但係好似一定要識韓文 又唔知酒店肯唔肯幫手叫

我都係去倒數 你會去邊倒數？同女友？

同女友呀 普信閣太多人 應該去首爾塔算 巴打有冇少啲人嘅地方推薦

目前plan好必去嘅得鐵路單車 有冇巴打有必去地方推薦俾小弟 唔知景福宮同北村八景之類嘅地方值唔值得去

宮一定抵去，最正係租韓服入去影相，可以免費入場
上年6月去過
出年一月頭再去

仲有
今次想去個美軍基地 同北韓交界嗰度睇 要跟團
Common ground 好似都幾靚

冬天著韓服會唔會好凍

common ground我都有諗過去影相

搭咩機